溝女一問

各位巴打，有咩溝女技巧？認真想同一個女仔發展應該點做？

唔好急...
太chur好難頂

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

咁做D咩先好？我指令佢慢慢產生好感

冇技巧 睇樣 樣子不堪入目既話對住一秒都覺得難頂 如果樓主係靚仔洗鬼開post問 啲女一打一打咁送上門